一人講幾個幾靚仔或幾型但成日被恥笑嘅男藝人

苗僑偉-被恥笑事件:賭場風雲入面嘅四條煙
黃宗澤-被恥笑事件:K歌之王
吳卓羲-被恥笑事件:賣飛佛、「Oh can you feel, our spaghetti」
方力申-被恥笑事件:「假架啲奶！」
馬德鐘-被恥笑事件:各種改圖
陳豪-被恥笑事件:「同朕check下」
謝霆鋒-被恥笑事件:鋒味廚神

上面幾個我覺得方力申同陳豪嗰兩單最好笑

假架啲奶係恥笑万刀甲嘅咩？

周柏豪-櫻花樹下

方力申係 "跟住你串我吖嘛"

匪夷所思菲比斯

你啱

講真呢啲唔算恥笑啦

林峰: chok, 嬴政

古天樂-今期流行 / 輪胎能

this on9 jai 呢？

亞皆老街至太子道西最受歡迎男歌手

係

好尷尬.....

鄭嘉穎: 21800000

謝霆鋒

馬浚偉 如夢初醒獸 算唔算

點解可以冇馬國明

立立呢？

Kenny Kwan - 笑佢 gay

鄭嘉穎: 啊

有畫面

係你嫁禍我架！

算啦馬明咁排咁樣，點可以仲笑佢

渣渣輝呢